太子站兇殺案 被捕者被著草者家屬請入

太子站單人無人FC到，黑警好大可能用死者電話文字聯絡左死者家人，「話自己要著草走佬去外國，要掉電話怕比人追蹤，唔好聯絡我之類 或 被告知被捕，無得保釋，要兩三個月後先出番黎唔洗擔心」，你地一定一定要搵辦法親耳聽到佢地把聲講無事，如果唔係手足可能已經......。

另外如果有家屬公開搵失蹤人口，等同自爆無分別，又有咩方法可以公開到消息咁搵仔？

好撚擔心，只希望集體炒車，直到黨鐵公開當既晚所有CCTV 為止...

Sorry for 1999 我都好撚亂

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站獻花，越多越好，總之要逼到佢地回應

推

根本上家屬無可能出到黎搵人，
公開搵仔等如叫人去拉自己個仔
唔講出黎以為個仔真係比人拉左或著左草 隔兩三個月先再公開，到時只會作普通失蹤人口

家屬們未必被 滅聲，只係唔知發生緊咩事，
黑警拎左你電話，什至可以幫你post Facebook story 等你地既朋友以為你地一直都無事

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

心水清
咁樣講一講真係好似有咁嘅可能
有乜理由咁多人冇消息但冇人出黎講

各位手足，朋友同你地報平安，一定要語音FC ,
同你報平安個個好撚有機會係黑警黎

要聽到聲

推，語音FC 聽晚就48小時了

報平安要用語音， 家屬未必被滅聲，可能係蒙在鼓裏，

推到炒車為止

黑警可以幫你post ig Facebook , 直至永遠...

推到黨鐵公開所有cctv

語音fact check

黑警有乜做唔出

家屬們，如果收到手足報 著草消息或被捕消息 一定要求證，

過多幾日去報案，只會被列作普通失蹤人口

語音fc 語音報平安 集體炒車

咁點樣先fc到唔可以不明不白

係手足嘅入嚟！！！

Push

希望所有關於有人死嘅都係fake news

唉

pish

無記者影到真相
班仆街黑警仲唔任意妄為

Anna is typing...

好擔心

好撚不安，咪嚇我屌你

係fake

你睇左cctv?

未睇過嘅手足千其唔好google
btw好懷念以前睇nosleep 嘅日子
而家唔洗睇已經晚晚都失眠

炒車唔該

慘過一個人睇鬼片....

Pitch

部電話係黑警到......
家屬點會出到黎搵仔？

推到有fc

日日同你報平安傾計既手足 都可能係黑警扮....

推到黨鐵交cctv
佢敢講全部cctv 已被破壞？

推 語音報平安

語音報平安呀大家

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

語音報平安

推啊 家屬留意！

仲有方法, 過48hr可以試下去大使館求助政治庇護

推，過左48小時，除左要搵仔 仲要保護自己

拉人48小時會過堂，必然有名有姓，著草落地都會報平安，其實都係兩三日會出黎搵。

最多3-4日必穿。

如果著左草報平安 都係用whatsapp 呢？
我係想提醒大家 收到手足報平安 要聽到語音先係真

再推推俾家屬睇到

正路屋企人知佢著左草(著草初期係尊貴既遊客身份黎)，一定打過去同視象，唔屌佢咁衝動都問佢有咩計劃同夠唔夠駛。

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜 由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外5分20秒點解要哄個FA聊個FA出嚟而唔衝入去捉人？
唯一解釋佢地冇權進入埋架車查 如果唔係上面點會叫返班速龍出嚟

另外好重要好重要好重要

其實你地有冇唸過，而家成日吹話打死左人，知道

如果冇死人既結果之後。。你會點唸？？

比少少時間自己唸

1原來冇人死到，跟住淡化左狗狂打人既事！

2fack黎，又比人呃左，無死就好，跟住都係淡化左狗狂打人既事！

3比你地唸。。。。

一定要聴到聲

hope all of them are still alive

1

屌呢個好撚恐怖

推！

Diu 推啊！
日日獻

極大可能 唔係唔駛封成日 又禁耐唔見人

揾唔到啊 link plz

721 831

沉痛＿ ＿８３１＿ ＿ ＿

不想回憶，未敢忘記

太子站可以拉得d乜
家屬就梗係有幾大搞幾大喇 驚乜

捱

可能正接送中

push

推到失蹤家屬知咩事

黑警冇交代即係出左事

係咪真去旅行好易知
搵下佢房本護照/歡樂卡仲喺唔喺度
喺哂度+失蹤=被旅遊

最多話人知去左澳門
搵仔好容易

唔好覺得黑警會送條屍去殮房
佢地真係會直接毁屍滅跡

今日四點警招都無埋，但岩岩tvb 新聞都播感有市民獻花，應該多左人知，對黨鐵壓力大左

成條隧道 玩足全日 想點都得

GD POINT, 但要記得passport唔係身點著草呢樣野

即場支解入垃圾袋既新聞唔係未聽過

如果出門唔在場，唔知仔女翻黎攞旅遊證件仲簡單
門拿攝紙仔落焊就知佢有冇番黎/有人入屋

依家係咪仲封緊站?

想運去邊都得... 佢只要開一班熄電唔停站列車 配綠色垃圾車 番調景嶺就送到去堆填區

Chok下d兩個人先知既野

推
黑警冇嘢做唔出

家屬請聯絡民主派！！！！！！！！！

聽唔到語音既家屬 要諗辦法自保之餘 都要公開消息